胡亂入侵波台下場 17年3月版

第一個- 掃地僧連仔
牙祖還拖了,連囝今鋪真係名譽掃地

第二個- ive小學g （第六個回覆開始）
牙Joe=成熟真男人 連仔=無品暴發戶

又bin

binc

g

Bin到變骨灰

唔好希靈d弱能人士好唔好牙？😂

急不及待想好好玩了

連仔同樓豬都G持 學梁美芬話齋「冤家宜解不宜結，冤冤相報何時了」呀嘛